世界上有邊個極權統治國家 可以超過150年？

支國 俄仔 ？

大宋大明

德川幕府二百幾年

清帝國

埃及 波斯果堆？

中國歷朝歷代都係極權統治㗎啦
漢、唐、宋、明、清 全部過150年
極權最大既好處就係聰明既皇帝可以喺短短10年內瘋狂推動國家發展
不過唔好處當然就係有好多二世祖出現

讀多兩本書先啦
女人有得投票150年都未有

衰係外國勢力

太多，不如講有邊啲唔係